三個月喇 有個諗法唔知好唔好

啫係咁
老母日日話你唔啱
但你淨係可以同返老母解釋佢點錯
但係繼續比人體罰冇得還手
之後日日收到有其他朋友都係咁
仲要有啲比人體罰到死咗
但只可以繼續比人體罰冇得還手
loop咗三個月啦
其實係咪要搶藤條反抗

有冇人明我講乜

已經好嬲
好想炸咗狗屋
拎啲藤條係佢太陽穴一下打落去